如果你係本土派, 依個週末有個集會好值得去

【義士陷黑獄，星火送暖光】

自雨傘革命後，港共政權日漸變本加厲，無數市民奮起反抗暴政，終致2016年的魚蛋革命，捍衛港人的生存空間。

魚革後，港共政權羅織暴動罪名，將暴動罪名套在無辜市民身上。由二九年華的青年，到年輕有為的大學生，甚至年近古稀的老人，紛紛被打入冤獄，在長達數年的審訊中，失去了無價的自由與數以年計的光陰，更飽受肉體與精神上的折磨。

這些熱心的市民，為了捍衛港人的自由，無私奉獻，挺身而出。今日，他們犧牲了自己的青春與未來，成為了港共暴政之下又一群的政治犯，自此與家人天各一方。值此危難關頭，他們需要每一個有血性的香港人出手相助。

對於這些捨身就義的義人們，星火同盟抗爭支援一直為他們提供支持與幫助。在五月二十七日下午五時至晚上七時，我們將舉辦聲援義士集會，在義士們身陷囹圄的艱苦時刻，希望香港人能站出來，為他們送上支持與祝福，讓他們不致孤軍奮戰。每一位出席的香港人，都是支持他們撐下去的精神支柱，我們呼籲所有有良知的市民，到場支持他們。我們要讓義士看到，香港人並沒有遺忘他們的貢獻。

集會現場將設立攤位，以提供心意卡讓市民親手書寫，希望大家踴躍參與，為在囚義士及他們家人送上鼓勵與祝福。

日期: 2018年5月27日 (星期日)
時間: 下午5時至晚上7時
地點: 金鐘夏慤道連儂牆

太熱，不了

去俾人點相？

旺角係政治組織搞嘅集會, 星期六.

金鐘係抗爭者支援組織搞嘅集會, 星期日.

識唔識分?

黃昏喎大少.

黃昏唔熱？

天文台話最高三十四度, 同今日差唔多, 除非你平時都唔出街剩係對住部電腦做鍵盤戰士架啦.

星期六日都會去

推一推.

星期日晚你睇咩波?

瑞超 英甲附 比甲 挪超 法乙附 智甲 法甲附

為咗睇英甲附加賽而唔出街都真係好鍾意睇波.

要跑馬 不了

我主要賭波，睇都係其次

星期六去完星期日再去

推番上嚟.

不了

冇以死相撲既 唔去

咁你禽日有冇去?

ok

其實支援抗爭者同本土港獨分子之間未必有關係, 你識唔識分?

琴日冇以死相撲咩

支援本土港獨派抗爭者就一定係本土港獨派?

支持同志平權一定係同志?

你都支持150, 你係咪150之一?

去

因為得支持本土港獨D人先會去聲援本土港獨派抗爭者.

你話係就係? 啲原教旨廢老都話只有同志先會撐同志架. 用下腦啦.

同你講完你又當我冇講過叫我繼續兜.

我咪問番你囉, 你撐150, 你係咪150?

支持弱勢移民係普世價值? 邊個話架?

難民同移民嘅分別你識唔識分? 你而家係咪當中國來港移民係難民?

難民係移民一種, 所以難民公約就保護埋移民權益? 咩邏輯?

難民同移民係兩回事囉, 難民係被迫離開自己國家, 移民係自己申請落嚟, 你走去撈埋嚟講, 係咪低能架?

你講一萬次都係支持唔到難民同移民係兩樣嘢嘅事實, 仲話支援移民係普世價值, 真係毫無理據狗屁不通.

唔想應定應唔到? 集會完咗開個新post俾咁多位巴打研究下你講過啲咩先.

你個金鐘集會搞成點？又好撚多人去呀？

首先, 唔係我搞嘅.

話你on9就係支持本土港獨?

咁多唔多人去先？

你因我講過啲咩覺得我支持港獨?

點為之多?

你滿意嘅人數

多多益善, 永遠可以做得更多架喎.

咁係咪即係你唔滿意今次出席嘅人數？

各位可以過嚟支持星火同義士

推

我唔係搞手, 所以由我去答滿唔滿意集會人數係唔恰當. 我唔會答.

你支持150, 你係咪150?

因為你解釋唔合格, 難民移民都分唔清囉.

個人睇法都唔敢講？

香港你都有份，雖然你未必係公務員或者政府高官，但都可以發表意見架，你驚乜撚嘢？雖然我已經搵位入你，你點答我都可以屌鳩到你

你要分清楚唔敢講同覺得唔需要由我向你交待嘅分別. 你想知嘅, 出嚟金鐘問星火負責人啦.

義士講嘅野需要聽下

你唔係同我交待，你係要同自己交待啫，我驚你連自己都呃埋

張超雄同黃之鋒?

難民唔係移民, 移民係主動遷移他處架囉.

又係得小貓三四隻？你哋搞乜鬼架？要人無人要錢無錢嘅？

屌你啊，影個發言人啊

我同自己交待就自己同自己講就得啦, 使撚晌度同你講咩?

咁唔該你影下啲群眾，謝謝！

the conversation is over

你係咪覺得應該出席人士企晒晌講台? 你係咪低能架?

我就比較欣賞關蛇，又唔係病，帶乜撚嘢口罩呀？

想當年佔中人才濟濟喎，今日呢？

咩人先會講佔中 ？

唔講佔中咁應該點講呀？

我用維基百科條目囉

讓愛與和平佔領中環

低端人口先係弱勢

你咪係低端人口嘅其中一員囉

難民係咪為咗同人團聚先離開本國?

Check 咗 wiki 都唔知叫雨傘運動

果陣啲人會衝晒上講台嘅咩?

咁想當年人才濟濟喎，今日呢？

你肯答我未？

主動同被動識唔識分?

咁我用雨傘運動囉

我用埋雨傘革命啦，好未？

你咁執著仲嘜？重點係果陣好多人，咁今日呢？

唔好搞形式主義啦，做實事

我嘅重點係想當年好多人，今日呢？關衝上台乜事？

被動去他國嘅已經唔係移民啦.

既然難民唔係移民, 就冇理由撈亂兩樣嘢.

叫你哋影下啲群眾比我睇又唔影喎

通常五毛就係講佔中

撐你啊食魚巴打

想當年嘅相

咁今日呢？

因為我用佔中呢個詞彙就係五毛？

你嘅觀察力都幾強架喎，你已經生得矮過人架啦，仲要係又柒又盲又盛，好難搞架喎

我去台灣住幾日都一定係移民台灣啦.

你鍾意點講都好，我是來推 post 的

難民去他國居住係永久?

果時啲越南難民係咪全部移民晒嚟香港?

部分, 即係唔係全部啦.

唔係全部, 即係難民同移民兩者定義不可互換啦.

推POST嘅用意何在？推完會多啲人定多啲錢？

其實你不如唔好自創啲定義出嚟再當果啲係真理啦.

好似左膠搞讀書會同電影會咁

你自己岸鳩就當人岸鳩，人哋使撚你帶住去讀書同睇戲咩，人哋無腦自己唔識分析架？你哋係咪讀書讀壞腦呀？

你可以唔認同, 但麻煩唔好將自己嘅諗法定普世價值咁講, 唔該.

你咪慢慢唔認同囉.

而家人地聯合國難民公署都話難民唔係移民.

咁你係咪覺得自己對移民定義仲權威過聯合國難民公署?

咁我而家再問你, 難民唔係移民, 難民公約唔適合移民, 你撐150, 你係咪150?

而家咪就係話你認為嘅嘢係錯, 所以你結論係錯囉.

你係咪覺得對於難民移民嘅定義, 你嘅定義仲權威過聯合國難民公署唧?

即係你覺得你啱而聯合國難民公署係錯啦.

兩邊睇法有衝突不能互通, 就只會有一邊啱有一邊錯. 你而家係咪覺得你啱而聯合國難民公署係錯?

大部份都係畀人老點鳩衝，撚係抗爭者。

人地講明難民唔係移民, 你就話難民都係移民. 咁都叫冇衝突?

食魚巴打無謂同d五毛吵

一係你啱佢錯, 一係佢啱你錯. 你而家係咪覺得你啱而聯合國難民公署係錯?

人地話難民唔係移民, 你話難民都係移民, 咁唔係二元對立係乜?